媽咪麵陪你過中秋

有啲攰，所以有啲hea

希望大家鐘意

幾靚

又幾得意

靚！

唔會fail

嘰嘰

知道大家好鐘意嘰嘰，所以加咗落去

G持

有冇人同麵仔+LIHKG合作,借個腦魔出利是封,
賺完既錢捐返出黎都好

有無高清pdf?

隻熊唔掂喎
好似甲由

麵麵好可愛
佢今日食完最後一日化療藥之後又可以抖三個星期啦

祝麵麵過一個開開心心嘅中秋節

push

冇底...
有咩含義?

甲由冇耳仔

好得意

求漫畫

有冇畫我求你畫個個post既漫畫呀

我們在連登的父，

願人都尊您的名為燈神，願你的燈力降臨，願牛證股價跌在地上，如熊證股價同行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日燈中我們；使我們燈中，如同我們燈中別人。

不要叫我們遇見同路的您，救我們脫離貧窮；

因為牛市，熊市，分界市，全是麵咪媽的，直到永遠。阿麵。

想當年三千蚊救市方案拯救世界，麵神只說了三個字[嘰嘰嘰]

好靚

無個底，漏底。

可愛

麵麵

個打靶仔

中秋節快樂
麵麵身體健康

原來有段咁嘅故
麵麵真係好可愛喔

麵麵
中秋節好掛住你啊
你要加油呀
我地永遠支持你！

pin this

好靚呀，多謝樓豬

QQ

麵麵cute cute

幾得意

見到自己？

隻熊

祝麵麵中秋節快樂
頂住啊大dodo

發現咗個新組合

好可愛謝樓主

我 feel 到 一掛會斷繩

牛同熊應該掉轉